農場道咁撚長, 唔一定要塞死一個位, BE WATER MY FRIEND

農場道咁撚長, 唔一定要塞死一個位, BE WATER MY FRIEND
農場道咁撚長, 唔一定要塞死一個位, BE WATER MY FRIEND
農場道咁撚長, 唔一定要塞死一個位, BE WATER MY FRIEND
農場道咁撚長, 唔一定要塞死一個位, BE WATER MY FRIEND

掉返轉 佢只係一個位就塞得死

我指黑狗企咩位咪避開, 上前或後塞,

等佢班仆街行黎行去,忙撚死佢

好撚順宜家